還差半步 傑志港超爭冠征途

才冼著腳 成就東方的慶祝

鬼才

ching sick ball

又燈

燈撚左
南華再一次西波

有咩問題
愛之深責之切

慶祝左

足總盃皇者南一定奪冠!
小傑仔顫抖吧

燈到降班

可恥